APA format 點cite 新聞入面啲人講既野？

啲新聞報導入面成日都會訪問啲人
即係例如某個局長講左某句野咁

咁如果要引用返果個人講既野，應該要點cite?
In-text同full reference都想知

Xxxxxxxxxxxx好似係）

屌佢一search就search到, 睇嚟對佢嚟講真係好難

搵左成個鐘都係得點cite報紙
而唔係cite報紙入面受訪者講既野

都係一search就search到
噉寧願慢慢睇下你用咩keyword教下點search好過
定我哋get錯你係要睇APA Manual搵嗰段嘢出嚟?